問中大人

各個college有咩特色
邊個最好

你鐘意玩定想讀書啊

新亞：天人合一、女淫
聯合：摺埋
崇基：近大學站、耶撚、十座宿(但係有兩座已經60年樓, 就黎可以申請做古蹟)
逸夫：好遠、極少宿位、書通正

善衡：必宿、地理位置好
晨興：Dororo
伍宜孫：唔想提
和聲：全港最著名beat
敬文：必宿、好撚柒鳩閪屌遠（敬文個位已經係沙田同大埔區交界)

利申崇基FYP A-

勿入和聲 成間college啲staff冇個智力正常

聯合聯合組媽最盡責